台仔今次講得好岩

今日五點幾遊行時，聽到長毛話，仲有人係炮台山行緊去維園，叫大家俾 d掌聲佢地同自己，然後真係有人拍拍拍，所以果班人覺得，好自豪嗎？連台灣人都覺得呢 99萬人係度唔知做緊咩。